Today lunch, say hi to hungry people

狗飯

想唔想食

唐記排骨飯？

唐記北菇雞

good?